因政見爭執 葵涌69歲婦遭兩少女持雨傘打傷

無人知呢單野來龍去脈？
淨係搵到紅媒報，香討班藍屍圍爐打緊飛機
搵過下黃媒好似唔見有報，想知係咪事實全部

“一名69歲婦人昨午在葵涌廣場外一街站，與兩名年青女子同政見問題爭執，被兩人以雨傘打傷。

現場為葵富路7-11號。警方昨午1時30分接獲事主報案，指她與兩名年青女子在現場因政見問題爭執，其間被兩人懷疑以雨傘襲擊，兩人之後逃去。

警員接報到場，經初步調查，案件列普通襲擊，交由葵青警區刑事調查隊第二隊跟進，暫未有人被捕。事主嘴部受傷，清醒被送往瑪嘉烈醫院治理。

警方正追緝兩名年約20歲女子，身高約1.6米，瘦身材的女子，其中一人蓄長黑髮，案發時身穿黑色上衣及淺色長褲，戴眼鏡及口罩；另一人蓄長啡髮，案發時身穿白色上衣及黑色長褲，戴黑色帽及口罩。”

爭執問題一律建議當係藍絲無賴

唔洗當
直情係

冇圖冇盛 我話有人isis式割頭都得

之前天水圍藍絲壓撚住人添，又唔撚提

咁咋

搵求其兩個人作黎做咩春？
好好笑

抵死，死得未

得張咁嘅圖 我話佢地喺度玩 2 girls 1 cup 都得啦

藍絲話睇唔到

年輕？ 真係年輕？
同69歲比呀？

我就係要呢D

起碼 3 張野

做人用下腦，唔該
有腦既唔會信班藍媒？
除非弱智

69歲諗到又係個白卡女人, 之前話過自己訓街

國安法街站一早摺左, 唔係最近嘅事
應該係佢地話自稱有200幾百萬簽左之前已經收左檔
當時冇搞大亦冇報狗, 應該知自己理虧
但事後應該有人叫佢報, 因為點都可以砌下生豬肉

D source 確係無圖無片，咁我唯有當紅媒老作啦

我認弱智啦咁
其實原意係想比較下兩邊陣營既報道手法

如果真嘅 閪人閪地一定有張係傷勢圖
但而家無

close file

69歲婦人死返屋企同你個閪老公69互含啦
屌你老母藍屍死賤種

攞手機果個點睇都唔似廿歲

不反

撐國安法簽名唔係交咗上支那辦咩？仲有簽名？

俾埋片佢睇佢就話斬得好

係時候要改變造型
衫褲鞋襪同把遮都舊喇要扔﹐把遮扔之前要「消毒」下先

認住今日13:21係葵芳新都會恰女仔嘅建制派義工

手足

黑警藍絲最鍾意打完人告返你轉頭
信一成都死

又看圖作故事

都幾可肯定係廢老屈人打佢

你個d小傷算得咩，小題大造

我見唔到有人俾人打喎
我都睇唔到
我唔知發生乜嘢事
呢個係佢哋嘅睇法姐

有無還手先
有還手就係打鬥，大家一樣罪super

抵打 有咩問題？

今日我哋玩看圖說故事.jpg

乜嘢新聞先

港女都勇過連登冷氣軍師

住樓上，聽到有聲，有人叫打人呀，當時附近天橋同周圍都好多人圍觀，有人拍片。希望盡快轉髮型同d衫要換季。

睇嚟實係條廢老話人黑暴啊曱甴啊挑釁人先比人打啦
手足做得好，呢啲共匪唔打唔得

祝個牙婆過唔到今晚

咁既樣都叫少女？

100%廢老出手先唔夠打就報狗

收皮啦 免費五毛

似係呢單
俾藍營出哂追殺令
希望手足平安

俾班大媽壓完真係會成世發惡夢

看圖說故事，on 99

如果條廢老同自己陣營D藍絲嘈交
比人斬9死左啦

割咗先真係手足嘅話深潛當冇事

CCTVB：民建聯陳恒鑌義工受襲

下次真係好似前面手足咁寫完個屌字就算, 好明顯屈人你打佢
上面條片見到其實個阿婆都有搞人

佢地個抖音度見到, 笑左